點解港豬成日吹捧消防撚？

日日係個消防局鳩fingfing瞓教打波 幾可幫到手？

希望樓主間屋唔好火燭

啲口吻好鬼廢老

唔好俾人打劫唔好病唔好肚餓

戇鳩至極既反駁技倆